叫胡，希望車仔唔好玩野⋯

Lm

中有幾錢

要睇幾多人中

中咗派頭十個

最少有幾多？

你派?

不如問投注金額先?

lm

劉明睇結果

1500

買左車半主支持樓主

1500左右

可能尾關主客客主呢

一個車仔唔半主都仆街

唔派就post 多數都炒

車仔上場1:2，和-輸-贏都出線，好難買的波。

支持

祝贏

頭十分鐘車都無攻勢

咁正路 應都有幾皮

車仔風流ing

Lm集氣

尾關係全餐？
祝你呢關過左先

姐係起碼中安慰獎啦

開客客 和客

仆街中伏

聞到垃圾車既臭味

唉 見光死 訓先⋯

即場買嗰半主支持下先

幾多倍?

Sorri 清

2.45

好快已經上到3.8倍
你好早買?

係
有段攻勢似樣買左少少

無喇無喇..車仔唔可信

完

Rip

樓主信車仔係咩玩法

樓主
不過中安慰獎都肥啦

垃圾車..
應該收得番個本掛 安慰獎

安慰獎好撚小 2000都未必有

冇玩野 係真係廢

怪就怪樓豬對我車咁有信心

尾二關斷都有安慰獎收

點解會買隊咁垃圾

仲要講幾次
唔知佢唔識仲以為係落井下石

佢剩係斷尾二一關啫
尾關全餐黎既

岩岩上網爬完
咁希望尾關開主客客主咁樣應該好分d

車呢場 和客都似

輸一球照進級，次回合好難買

輸比你睇都仲得

你咀咒定點?

冇得唔買，彩池黎

有冇中過
我賭咁耐都好小玩6寶半
好撚難中

成日買點都會中，我中過幾次，安慰獎已經唔知幾多次

i mean正獎wor
咁撚勁
最fat收幾錢
我見派親都10萬以上

個彩池都開左十幾年，我總數都係輸

1:0

2:0

真係玩野

樓主慘撚到

真係明玩野

正路到咁1500

車個場無得買埋和主？

有 不過咁串法又貴好多

抵死
信車路士唔信阿仙奴

個場次馬會定

沙利波好難買

盲撚左?頭關咪阿仙奴 主主囉

唔識賭咪撚學人講經啦

都贏錢？

一蚊不買垃圾車

戒賭啦傻閪
指定賽事都唔識

安慰獎 $390
$5注收返$195

垃圾車

冇計啦 以後反車啦唯有

唔信咁樣差一關唔補半和

又叫啦

勁撚到 等派

好熱，應該冇乜分頭

好大機會 支持樓主